成日話窮人生仔正仆街，有冇例子可以提供下

到底有幾仆街法

會因為懷孕唔夠營養而生出樓主咁既弱智

一街都例子啦

去轉大西北同深水埗睇下

你咪例子

姐係你又要窮又要喺香港生仔 個細路生活好辛苦，物價貴又要同d新移民爭，乜鳩都要爭